如果發夢佔立會 開唔到會 可能會係運動最大的失敗

點解咁講 佔立會係已經無意思 政府已經將有問題的議案全部推後 國歌法, 明日大嶼

你諗下點解建制要休會 其實佢地怕泛問提出成立獨立委員會調查612事件
依家香港大部分人最關心的事係 狗隻權力同武力問題
基本上社會係有共識 狗隻係612的處理方法係有問題
而且好多的證據可以証實到依個問題 片,相,人證,物證

如果建制投反對票 之後我地放大來講做文宣 佢地仆硬街的地區選舉將會進一步仆街
所以建制一定淆撚到仆街 就算投反對票其政治代價都會大到仆街

希望有熟悉議會規則的人士 睇下我思路有無錯

重新一次 我雖然現階段衝無咩意思 但絕無反對同分化意思 希望大家討論下

推

點解咁講 佔立會係已經無意思 政府已經將有問題的議案全部推後 國歌法, 明日大嶼

你諗下點解建制要休會 其實佢地怕泛民提出成立獨立委員會調查612事件
依家香港大部分人最關心的事係 狗隻權力同武力問題
基本上社會係有共識 狗隻係612的處理方法係有問題
而且好多的證據可以証實到依個問題 片,相,人證,物證

如果建制投反對票 之後我地放大來講做文宣 佢地仆硬街的地區選舉將會進一步仆街
所以建制一定淆撚到仆街 就算投反對票其政治代價都會大到仆街

希望有熟悉議會規則的人士 睇下我思路有無錯

重新一次 我雖然覺得現階段衝無咩意思 但絕無反對同分化意思 希望大家討論下

李家超：警方使用槍械時按指引瞄向身體最大部份
盧偉聰：只有五人與「暴動」罪有關
突發！！！驚現「暴徒」五人組

----分隔----

立法會係議事立法既功能係冇用
一日有分組點票 功能組別
議會抗爭只會係防守性
反而你癱瘓左佢 政府就必需正面回應
你想係議會內做到你講既目的係冇可能
反而佔左既話 產生既政治壓力有機會達到

沒錯

建制唔怕政治代價咩
除左功能組別之外 佢地唔怕區議會會輸到仆街?

同埋佔左 政府冷處理唔理可以點做?
立法會就來放暑假 佔立會其實個威脅已經大大減少

一定要佢地輸到pk

警總

唔會攻立會啦

同意

聽日衝定唔衝，大家都係戰友，記住不割蓆不篤灰不分化。
小小建議，大家做文宣就係想抓住民意。所以聽日衝，都要有理有據先衝，最好唔好主動使用暴力。
我自己認為聽日集合後，拉隊去警總集會，播放濫權影片，聚焦民意一齊去追究黑警責任！

你太睇得起建制派選民嘅智商

呢個時間點佔立會太可惜
花太大代價換返黎既太小
目標一係禮賓一係狗屋

有咩代價 你地從來都唔係佢選民
明咩叫送中條例既又點會投建制
區議會既你自己睇返當年傘兵落區
建制只係少左456入面6席
真係唔好諗住今日既同路人幾個月後記得咩事